點解中國要ddos attack （英文）

外國朋友問 我唔識答

自推一下

自推兩下

自推三下

答住係為了攻擊香港的預演先
煲大佢

訓練

ok